午。（我係垃圾）

fin

弘唔食番茄？

好想食

唔錯喎

唔太好
同埋痴晒啲沙律

一齊食

is very

死肥鳩 屌你老母

食埋你食淨既嘢

濛

不如交換溫柔

食咁多薯條唔怕肥咩

一星期一餐半餐唔會有事嘅

弘點解食著條反而唔食包皮

因為包是精製澱粉
而箸條是低升糖食物
弘是聰明

喂啊！！